[公投］爆谷個爆字點讀

請問各位Ching點讀
我聽到kfc廣告條友係講「爆」谷

：「泡」谷
：「爆」谷

讀開爆谷但其他朋友讀爆谷

讀開暴谷

又呃正皮了

豹谷

米炸爆所以係爆

炮谷

咁泡 又點讀呀

水泡？泡芙？

又ban一條傻鳩
玩撚夠未呀好撚低質呀

係粟米

泡芙個泡